求教識香水嘅巴絲

有個好熟嘅女性朋友就快生日
小弟想送枝香水比佢做生日禮物
筆直係1000 至1500
唔該大家

送香水嘅意思係想佢留隻香水味係佢身上

送香水係純粹佢鐘意 我諗唔到送乜好了

好大伏喎，人地未必岩喎

咩年紀咩性格？噴開花香定果香？
乜都冇好難幫你

二十出頭 個性比較獨立成熟 大姐姐feel

Gucci Bloom/Jo Malone/Tiffany

唔該絲打

其實味道好主觀，你覺得好對方又未必認同

都係
我都驚中伏 不過都係心意啫
知佢唔鐘意呢隻下次咪識送囉

真係唔好送香水
你覺得好香，人地可能覺得臭到仆街
揀過第樣啦

雖然係心意但隻味唔鍾意放係到都係浪費
建議你買啲穩陣啲嘅野

多謝你意見
我再考慮一下

Jo malone隻Lime Basil & MandarinCologne幾正果香味 但係啲味好快散

新手入門買邊隻好
Budget 300 左右
後生仔 想要淡淡地嘅香水
上網睇有好多牌子 好多都唔太識 睇到好亂唔識入門
暫時就覺ck one好似幾正 同埋幾抵
不過屋企附近無calvin klein 啲野買
依家諗住過去zara睇下香水 可能買zara個啲入門

Chloe

去莎莎卓越之類逐枝聞下揀下，好過上網睇文字啦

成熟型女仔既不如試下jo malone earl grey或者nectarine
後者冇咁公廁